《銀河修理員》升key翻唱

有時間可以聽下，俾啲意見！

十連推！

推！

拎一首好簡單既歌升key翻唱係為左？

幾好聽，不過好似口音有少少’歐’既感覺，如果吸氣聲細d再好d,吸得幾急下
不過好好聽吖ching 加油

不過咬字真係要執下，唔知係刻意既唱腔定點，搞到有少少似新移民口音

岩自己key 咪唱高佢
你唱女仔歌都會降key 啦

真係有少少似

多謝你，我朋友因為加拿大翻嚟所以努力學緊咬字！

幾好聽

幾好，唔錯